九龍塘呢個站愈黎愈西 成堆c9 minions又嘈撚住

堆minion煩撚到西
又無建設
垃圾職位